呢D時勢竟然有唔輸就賺既心態

有時真係唔明,呢D時勢竟然有唔輸就賺既心態
大佬,十年一遇既奇遇擺係面前唔珍惜等到平時風高浪急果陣先上場

咩意思，永遠不要問廚師，你需不需要煮飯

又巴佬
宜家係後生仔連登仔時代來喎

早d死啦仆街廢佬

連dog:

永遠不要問妓女

你是否需要做愛